總之，睇tg好多人出帶玩具，你驚企後面，要焦點貼memo

牛屎佬你地老弱婦孺都打，等我地替天行道治你地，冇人會可憐，關二哥你估保佑邊個！

手足唔洗再拗，兄弟爬山各自努力
好多人決定左出，到時各自有位置